1. Есть возможность опубликоваться в сборнике Вестник НГУ.
2. Университет НТИ, Отсров Русский - образовательный интенсив  **[Проект "Остров"](https://ostrov.2035.university "")** для технологических лидеров. Проводится с *10-21 июля*. Стоимость поездки ~35т.р. Подача заявки до *12мая*.
Для участия в команде введите промокод `81226` (в команде уже Пестова, Ромме)
3. С 5-10 июля - летняя **английская школа Сарма**. Преподаватели из Иняза, в т.ч. Елизавета Васильевна. Стоимость ~6т.р.
4. С 21 по 27 августа - **Цифровой Байкал**. Для поездки необходимо сделать прививку (если делали <4раз). Стоимость ~4т.р. Посвящена мобильной разработке.
    